事實柔理的確吊打左金彩元(降狗)..

好令好可愛..😭

醜方面屌打哂成隊

柔C

鼠鼠油你

油B my love

斬清推油？

GCHI

樣令身材正可愛有實力好難唔推她..

支持層主..

我覆埋你呢句我就會block左你 希望你可以反省下自己做錯d咩..

支持樓主

勁想推她

我要奈子

事實彩元的確吊打左曹柔理(油b)..

睇見佢衰樣就想兜巴車落去

你=臭婆娘

咁話你bb

金彩元先係

收嗲啦屌你老母

唔係

契弟一馬